{
    "fr": {
        "questions": 4242,
        "created": "2014-02-12T00:55:53.257Z",
        "entries": [
            {
                "category": "SCC",
                "question": "Comment s'appelle le chanteur de Salut c'est cool qui commence par un V ?",
                "answer": "Vadim"
            }, {
                "category": "SCC",
                "question": "Comment s'appelle le chanteur de Salut c'est cool qui commence par un M ?",
                "answer": "Martin"
            }, {
                "category": "SCC",
                "question": "Comment s'appelle le chanteur de Salut c'est cool qui commence par un L ?",
                "answer": "Louis"
            }, {
                "category": "SCC",
                "question": "Comment s'appelle le chanteur de Salut c'est cool qui commence par un J ?",
                "answer": "James"
            }, {
                "category": "SCC",
                "question": "Interdit de jouer au [...] ?",
                "answer": "Foot"
            }, {
                "category": "SCC",
                "question": "Interdit de jouer au foot au [...]",
                "answer": "Boulot"
            }, {
                "category": "SCC",
                "question": "m1ch3l est il un robot ?",
                "answer": "oui"
            }, {
                "category": "SCC",
                "question": "ouimerci est elle un robot ?",
                "answer": "non"
            }, {
                "category": "SCC",
                "question": "jordy2000 est il un robot ?",
                "answer": "oui"
            }, {
                "category": "SCC",
                "question": "jordy3000 est il un robot ?",
                "answer": "oui"
            }, {
                "category": "SCC",
                "question": "qui de jordy2000 et jordy3000 est le plus poli ?",
                "answer": "jordy3000"
            }, {
                "category": "SCC",
                "question": "qui de jordy2000 et jordy3000 est le moins poli ?",
                "answer": "jordy2000"
            }, {
                "category": "SCC",
                "question": "vadim est il un robot ?",
                "answer": "non"
            }, {
                "category": "SCC",
                "question": "Quel était le thème de la première soirée à thème ?",
		"answer": "Dinosaure"
            }, {
                "category": "SCC",
                "question": "Est-ce que Ternet est le vrai nom de famille de Valentinternet ?",
		"answer": "Non"
            }, {
                "category": "SCC",
                "question": "Quel était le thème de la deuxième soirée à thème ?",
		"answer": "Légume"
            }, {
                "category": "SCC",
                "question": "Quel est le véritable prénom de croute ?",
		"answer": "Nina"
            }, {
                "category": "SCC",
                "question": "Quelle a été la première histoire d'amour du chat ?",
		"answer": "Valentinternet et Ouimerci"
            }, {
                "category": "SCC",
                "question": "Quel animal possédait Monique ?",
		"answer": "Lapin"
            }, {
                "category": "SCC",
                "question": "Qu'est-ce qu'on dit à Manfred ?",
		"answer": "Merci"
            }, {
                "category": "SCC",
                "question": "Quel légume a choisi chat pour la soirée légumes ?",
		"answer": "Haricot"
            }, {
                "category": "SCC",
                "question": "Complétez la phrase suivante: \"Dans ma clé USB j'ai une photo de toi, elle fait __\"",
		"answer": "2"
            }, {
                "category": "SCC",
                "question": "Complétez la phrase suivante: \"Le jardinier magicien n'a pas besoin d'__ dans son jardin\"",
		"answer": "Engrais"
            }, {
                "category": "SCC",
                "question": "Complétez la phrase suivante: \"1D ! 2D ! 3D ! ___ !\"",
		"answer": "4D"
            }, {
                "category": "SCC",
                "question": "Complétez la phrase suivante: \"il y a toujours des figures à faire, laisse-les flotter librement _____\"",
		"answer": "Dans les airs"
            }, {
                "category": "SCC",
                "question": "Complétez la phrase suivante: \"salut, j'aimerais savoir comment faire une ___\"",
		"answer": "Bonne purée"
            }, {
                "category": "SCC",
                "question": "Que fait-on bouger avec sa souris dans le super jeu multijoueur du calendrier de 2014 de Salut c'est cool ?",
		"answer": "Lettre"
            }, {
                "category": "SCC",
                "question": "Pas de neige sur le mont ___",
		"answer": "fuji"
            }, {
                "category": "SCC",
                "question": "Il est un maboul. On l'appelle la _____",
		"answer": "brute"
            }, {
                "category": "SCC",
                "question": "De la truite au sillure, les poissons sont __________",
		"answer": "numériques"
            }, {
                "category": "SCC",
                "question": "Tu as beau avoir un casque, et une visère, tu vas te faire bouffer par les ______-______",
		"answer": "chauve-souris"
	    }, {
                "category": "Question pour un champion",
                "question": "0 + 0 = ?",
		"answer": "TOTO"
            }, {
                "category": "Flim sur le cyclimse",
                "question": "Complète: Abitbol ! Alors comme ça tu as été élu l’homme le plus ________ du monde ! Laisse-moi rire ! Style le grand playboy des fonds marins, genre qui fait rêver les ménagères.",
		"answer": "classe"
            }, {
                "category": "Flim sur le cyclimse",
                "question": "Complète: Le train de tes ________ roule sur le rail de mon indifférence.",
		"answer": "injures"
            }, {
                "category": "Flim sur le cyclimse",
                "question": "J’aimerais bien que tu restes. On va manger des _______. Tu entends ? Des _______ ! C’est tout ce que ça te fait quand je te dis qu’on va manger des ______ ?",
		"answer": "Chips"
            }, {
                "category": "Flim sur le cyclimse",
                "question": "Tu fais un amalgame entre la __________ et la classe !",
		"answer": "coquetterie"
            }, {
                "category": "Flim sur le cyclimse",
                "question": "Il est déjà 9 heures, là ? Sur mon front y a pas marqué ____________ !",
		"answer": "Radio"
            }, {
                "category": "SCC",
                "question": "J'étais votre _____ avant de devenir votre roi, père.",
		"answer": "fils"
            }, {
                "category": "SCC",
                "question": "J'étais votre fils avant de devenir votre _____, père.",
		"answer": "roi"
            }, {
                "category": "SCC",
                "question": "Les sentiments, c'est dur à expliquer. Mais ça dépend. de quoi ? _______.",
		"answer": "tout"
            }, {
                "category": "SCC",
                "question": "Je suis une ______ je ponds des œufs pour œufs",
		"answer": "poule"
            }, {
                "category": "SCC",
                "question": "Peu m'importe que tu ne saches pas rigoler. Et que tu ne puisses pas ________",
		"answer": "écouter"
            }, {
                "category": "SCC",
                "question": "Peu m'importe que tu ne saches pas ________. Et que tu ne puisses pas m'écouter",
		"answer": "rigoler"
            }, {
                "category": "OSS117",
                "question": "J’aime me _______ la biscotte !",
		"answer": "beurrer"
            }, {
                "category": "Question pour un champion",
                "question": "Quelle est la forme de la terre ?",
		"answer": "patatoidale"
            }, {
                "category": "Question pour un champion",
                "question": "Les poissons nagent-ils plus ou moins vite s'ils boivent de l'alcool ?",
		"answer": "plus"
            }, {
                "category": "Question pour un champion",
                "question": "Quel est le terme medical pour la gueule de bois ?",
		"answer": "veisalgie"
            }, {
                "category": "Question pour un champion",ou 
                "question": "Combien la langue contient-tlle de muscles ?",
		"answer": "17"
            }, {
                "category": "Math",
                "question": "1+1+1+1+1+1+1+1+1+1",
		"answer": "10"
            }, {
                "category": "Math",
                "question": "1+1+1-1+1+1+1+1-1+1",
		"answer": "6"
	    }, {
                "category": "SCC",
                "question": "Pas de neige sur le mont ___",
		"answer": "fuji"
            }, {
                "category": "SCC",
                "question": "Il est un maboul. On l'appelle la _____",
		"answer": "brute"
            }, {
                "category": "SCC",
                "question": "De la truite au sillure, les poissons sont __________",
		"answer": "numériques"
            }, {
                "category": "SCC",
                "question": "Tu as beau avoir un casque, et une visère, tu vas te faire bouffer par les ______-______",
		"answer": "chauve-souris"
            }
            
        ]
    }
}
